喂，聽日記得用道具黎塞啦傻豬

唔好用肉身啦。

推

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

唔好啊 俾Raymond 搏慒架